{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017913",
        "source": "도서",
        "writer": "이정기 , 타블라라사",
        "ISBN_ISNN": "979-11-9007-332-5",
        "version": "개정 2판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "에이든 제주여행 가이드북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2023-10-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "독채/아이보리매직"
    },
    "text": "甘いヒーリング旅行、済州の閑静なにんじん畑の前に位置する一軒家宿です。 この宿はメゾネットタイプになっていてカップルや家族が快適に滞在できます。 カップル棟は階段の下に位置し、リビングルームのガラス張りからはニンジン畑と夕焼けの美しいビューが楽しめます。 芳名録にはお客様のささやかな話が盛り込まれていて、読む楽しさがあります。 宿泊時にラーメンとおやつ、そして済州のマッコリをご用意しており、個別バーベキュースペースもご提供しております。 宿の周辺にはコンビニエンスストア、マート、カフェ、美味しいお店があって楽に生活でき、デリバリーサービスも可能です。 宿は2人から最大5人まで利用でき、予約はネイバーを通じてできます。 にんじん畑の前のこの宿で特別な時間を過ごしてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿は済州の閑静なにんじん畑の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなタイプの宿泊施設ですか？",
            "answer": "この宿はメゾネットタイプの一軒家宿です。"
        },
        {
            "question": "カップル棟はどこに位置していますか？",
            "answer": "カップル棟は階段の下に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リビングルームからは何が見えますか？",
            "answer": "リビングルームのガラス張りからはニンジン畑と夕焼けの美しいビューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "芳名録には何が書かれていますか？",
            "answer": "芳名録にはお客様のささやかな話が盛り込まれていて、読む楽しさがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時には何が提供されますか？",
            "answer": "宿泊時にはラーメンとおやつ、そして済州のマッコリが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはコンビニエンスストア、マート、カフェ、美味しいお店があります。"
        },
        {
            "question": "宿は何人まで利用できますか？",
            "answer": "宿は2人から最大5人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにしてできますか？",
            "answer": "予約はネイバーを通じてできます。"
        },
        {
            "question": "この宿で過ごすことのできる特別な時間は何ですか？",
            "answer": "この宿で過ごすことのできる特別な時間は、にんじん畑の前でのリラックスした時間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 335
    }
}